Ik bid God dat ik je geliefde nooit meer zal zien.
Moge Hij u zegenen en houden!"
Toen ik naar het station ging om Van Helsing te ontmoeten, liet ik de jongens achter mij is.
Arme kunst leek opgewekter dan hij was sinds Lucy voor het eerst nam ziek, en Quincey lijkt meer op zijn eigen heldere zelf dan waar hij voor was veel een lange dag.
Van Helsing stapte uit het rijtuig met de gretige lenigheid van een Jongen Hij zag me meteen en snelde naar me toe en zei: "Ah, vriend John, hoe gaat het allemaal?
